{
  "Stop Generating": "停止生成",
  "Prompt limit is {{maxLength}} characters": "提示字数限制为 {{maxLength}} 个字符",
  "New Conversation": "新的聊天",
  "No model data.": "没有模型数据",
  "System Prompt": "系统提示",
  "Enter a prompt": "输入一个提示",
  "Regenerate response": "重新生成回应",
  "Sorry, there was an error.": "抱歉，出现了错误。",
  "Model": "模型",
  "Conversation": "对话",
  "OR": "或",
  "Loading...": "加载中...",
  "Type a message or...": "输入一条消息...",
  "Error fetching models.": "获取模型时出错。",
  "AI": "AI",
  "You": "你",
  "Send": "发送",
  "click if using a .env.local file": "click if using a .env.local file",
  "Message limit is {{maxLength}} characters. You have entered {{valueLength}} characters.": "消息字数限制为 {{maxLength}} 个字符。您已输入 {{valueLength}} 个字符。",
  "Please enter a message": "请输入一条消息",
  "Are you sure you want to clear all messages?": "你确定要清除所有的消息吗？",
  "Higher values like 0.8 will make the output more random, while lower values like 0.2 will make it more focused and deterministic.": "较高的数值（例如0.8）会使输出更随机，而较低的数值（例如0.2）会使输出更加聚焦和确定性更强。",
  "Temperature": "生成温度",
  "Precise": "保守",
  "Neutral": "中立",
  "Creative": "随性",
  "Type a message...": "输入一条消息...",
  "File upload failed": "文件上传失败",
  "The file size limit is {{fileSize}}": "文件大小限制为 {{fileSize}}",
  "New chat": "新建聊天",
  "Loading ...": "加载中 ...",
  "Type a message or type \"/\" to select a prompt...": "输入一条消息或键入 \"/\" 以选择提示...",
  "Enter a prompt or type \"/\" to select a prompt...": "输入一条提示或键入 \"/\" 以选择提示...",
  "The Model does not exist or access is denied.": "模型不存在或没有访问权限。",
  "Unauthorized.": "未授权访问。",
  "Not enough tokens available to send the message": "没有足够的Tokens可用于发送消息",
  "Not enough counts available to send the message": "没有足够的聊天次数可用于发送消息",
  "Insufficient balance": "账号余额不足，请先充值。",
  "Conversation cancelled": "聊天请求已被取消。",
  "Unknown Error": "未知错误",
  "Subscription has expired": "订阅已过期",
  "Save successful": "保存成功",
  "Delete successful": "删除成功",
  "Enabled successfully": "启用成功",
  "Disabled successfully": "禁用成功",
  "Added successfully": "添加成功",
  "Share Message": "分享聊天",
  "Share": "分享",
  "Close Shared": "关闭分享",
  "Copy": "复制",
  "Change Model": "更改模型",
  "Regenerate": "重新生成",
  "Edit message": "编辑消息",
  "Share and Copy Link": "分享并复制链接",
  "Copy Link": "复制链接",
  "Account Balance": "余额",
  "Internet Search": "互联网搜索",
  "There were some errors during the chat. You can switch models or try again later.": "聊天中出现了一些错误，你可以切换模型或者稍后再试。",
  "Error generating response, click to regenerate response.": "生成响应时出错，点击以重新生成响应。",
  "Show more": "加载更多",
  "Remaining Tokens": "剩余Tokens",
  "Remaining Chat Counts": "剩余聊天次数",
  "become due": "到期",
  "unit-price": "单价",
  "Generate information": "生成信息",
  "duration": "耗时",
  "total duration": "总耗时",
  "first token latency": "首token延迟",
  "prompt tokens": "请求tokens",
  "response tokens": "响应tokens",
  "reasoning tokens": "推理tokens",
  "total_tokens": "总token数",
  "speed": "速度",
  "response speed": "响应速度",
  "total_price": "总成本",
  "prompt_price": "请求成本",
  "response_price": "响应成本",
  "Large language models may generate misleading error messages, please validate key information.": "大语言模型可能会生成误导性错误信息，请对关键信息加以验证。",
  "Dark": "深色模式",
  "Light": "浅色模式",
  "System": "跟随系统",
  "Using Chats": "使用 Chats",
  "The content is generated by AI big model, please screen carefully": "内容由AI大模型生成，请仔细甄别",
  "Copy Successful": "复制成功",
  "Copied": "已复制",
  "Click Copy": "点击复制",
  "Save": "保存",
  "Confirm": "确认",
  "Enable": "启用",
  "Close": "关闭",
  "Create": "新建",
  "Delete": "删除",
  "Cancel": "取消",
  "Actions": "操作",
  "Edit": "编辑",
  "Operation failed, Please try again later, or contact technical personnel": "操作失败，请稍后再试，或联系技术人员",
  "Created successful": "创建成功",
  "Updated successful": "修改成功",
  "Deleted successful": "删除成功",
  "Are you sure you want to delete it?": "你确定要删除吗？",
  "Are you sure?": "确定吗？",
  "Sorry, we couldn't find the page you were looking for.": "抱歉，我们找不到您要找的页面。",
  "Back to home page": "返回首页",
  "API documentation URL": "API文档URL",
  "Add Prompt": "添加提示词",
  "Edit Prompt": "编辑提示词",
  "Search...": "搜索...",
  "No data": "没有找到数据",
  "New prompt": "新建提示",
  "No prompts.": "无提示词",
  "Search prompts...": "搜索提示...",
  "Name": "名称",
  "A name for your prompt.": "提示词名称",
  "Description": "描述",
  "A description for your prompt.": "提示词描述",
  "Prompt": "提示词",
  "Prompt content. Use {{}} to denote a variable. Ex: {{name}} is a {{adjective}} {{noun}}": "提示内容。使用 {{}} 表示一个变量。例如：{{name}} 是一个 {{adjective}} {{noun}}",
  "System Variables": "系统变量",
  "Settings": "偏好设置",
  "Theme": "主题",
  "zh": "简体中文",
  "en": "英语",
  "Language": "语言",
  "English": "英语",
  "Chinese": "简体中文",
  "No conversations.": "无对话",
  "Search conversations...": "搜索对话...",
  "Import data": "导入对话",
  "Clear conversations": "清空对话",
  "Account Settings": "用户设置",
  "Contact": "联系我们",
  "Export data": "导出对话",
  "Admin Panel": "后台管理",
  "Log out": "退出登录",
  "Change Password": "修改密码",
  "New Password": "新的密码",
  "Old Password": "旧的密码",
  "Confirm Password": "确认密码",
  "The two password inputs are inconsistent": "俩次密码输入不一致",
  "Old password incorrect": "旧密码不正确",
  "Must contain at least {{length}} character(s)": "必须至少包含{{length}}个字符",
  "Contain at most {{length}} character(s)": "最多包含{{length}}个字符",
  "It must contain at least 6 characters, and 3 of the 4 must be upper case, lower case, special characters, and numbers.": "必须至少包含6个字符，大写、小写、特殊字符、数字四者必须有3种。",
  "Modified successfully": "修改成功",
  "General": "通用设置",
  "Account balance": "余额",
  "Balance": "余额",
  "Date": "日期",
  "Amount": "消费",
  "Recent 7 day consumption records": "最近7天消费记录",
  "Yuan": "元",
  "Prompt Management": "提示词管理",
  "API Key Management": "API Key管理",
  "Comment": "备注",
  "Expires": "过期时间",
  "LastUsedAt": "上次使用",
  "Username or password incorrect": "账号或者密码错误",
  "Sign in to Chats": "登录到Chats",
  "Your username": "用户名称",
  "Your password": "用户密码",
  "Please enter you user name": "请输入你的用户名",
  "Please enter you password": "请输入你的密码",
  "Remember me": "记住我",
  "WeChat Login": "微信登录",
  "Login to your account": "登录",
  "Logging in...": "登录中...",
  "Please enter your phone number and verification code below to complete the login": "在下面输入您的手机号码和验证码以完成登录",
  "Or continue with": "或者其他",
  "Account password login": "账号密码登录",
  "Verification code error": "验证码错误",
  "SMS sent successfully": "短信发送成功",
  "SMS send failed, please try again later": "短信发送失败，请稍后再试",
  "Code": "验证码",
  "Phone Number": "手机号码",
  "Send code": "发送验证码",
  "Please enter the correct invitation code": "请输入正确的邀请码",
  "Please enter the correct phone number": "请输入正确的手机号码",
  "Invitation Code": "邀请码",
  "No Invitation Code?": "没有邀请码？",
  "Mobile Login": "手机登录",
  "Register": "注册",
  "Account Login": "账号登录",
  "Welcome to register": "欢迎注册",
  "Please enter your phone number and invitation code below to complete the register": "在下面输入您的手机号码和邀请码以完成注册",
  "Please enter your account name and password below to complete the login": "在下面输入您的账号和密码已完成登录",
  "Authorization failed. Please try again later.": "授权失败,请稍后再试",
  "Dashboard": "仪表盘",
  "User Models": "用户模型",
  "Model Keys": "模型密钥",
  "Model Configs": "模型配置",
  "Deployment Name": "部署名称",
  "User Messages": "用户消息",
  "User Management": "用户管理",
  "File Service": "文件服务",
  "Login Service": "登录服务",
  "Pay Service": "支付服务",
  "Request Logs": "请求日志",
  "Global Configs": "全局配置",
  "Invitation Code Management": "邀请码管理",
  "Request Logs Details": "请求日志详情",
  "Welcome back.": "欢迎回来。",
  "User Name": "用户昵称",
  "Account": "用户账号",
  "Model Count": "模型数量",
  "Password": "用户密码",
  "Role": "角色",
  "Models": "模型",
  "Rank": "#",
  "ID": "模型",
  "Model Display Name": "模型显示名称",
  "Model Key": "模型密钥",
  "Model Type": "模型类型",
  "Model Provider": "模型提供商",
  "Login Type": "登录类型",
  "Model Version": "模型版本",
  "File Service Type": "文件服务类型",
  "Login Service Type": "登录服务类型",
  "Pay Service Type": "支付服务类型",
  "Service Name": "服务名称",
  "Service Configs": "服务配置",
  "Key Name": "密钥名称",
  "Configs": "配置",
  "Url": "请求地址",
  "Method": "方法",
  "Status Code": "状态码",
  "Add File Service": "添加文件服务",
  "Edit File Service": "编辑文件服务",
  "Add Login Service": "添加登录服务",
  "Edit Login Service": "编辑登录服务",
  "Add Pay Service": "添加支付服务",
  "Edit Pay Service": "编辑支付服务",
  "Add Model Keys": "添加模型密钥",
  "Edit Model Keys": "编辑模型密钥",
  "Config Model": "配置模型",
  "Added": "已添加",
  "Is Added": "是否添加",
  "Save and add the model": "保存并添加模型",
  "Add model": "添加模型",
  "Save and verify": "保存并验证",
  "Verified Successfully": "验证成功",
  "Verified Failed": "验证失败",
  "Is Legacy": "过时",
  "Validate": "验证",
  "Validate Model": "验证模型",
  "Validated": "验证成功",
  "Edit Model": "编辑模型",
  "Edit User Model": "编辑模型",
  "Add User Model": "添加用户模型",
  "Add Model": "添加模型",
  "ModeId": "模型编号",
  "Remaining Counts": "剩余次数",
  "Consume price": "消耗金额",
  "Consume tokens": "消耗Tokens",
  "1M input tokens price": "每百万token输入定价",
  "1M output tokens price": "每百万token输出定价",
  "Remarks": "备注",
  "Title": "标题",
  "Chat Counts": "聊天次数",
  "Created Time": "创建时间",
  "Updated Time": "修改时间",
  "Status": "状态",
  "Expiration Time": "过期时间",
  "Deleted": "已删除",
  "Shared": "分享",
  "Enter your": "输入您的",
  "API Configs": "API 配置",
  "File Configs": "文件配置",
  "Select an Model": "选择一个模型",
  "Select an Role": "选择一个角色",
  "Enabled": "已启用",
  "Disabled": "已禁用",
  "Eg: ": "例如: ",
  "Add User": "添加用户",
  "Edit User": "编辑用户",
  "IP Address": "IP地址",
  "Response Time": "响应时间",
  "ms": "毫秒",
  "Request": "请求数据",
  "Request Headers": "请求头部",
  "Response": "返回结果",
  "Phone": "手机号码",
  "E-Mail": "电子邮件",
  "Is it enabled": "是否启用",
  "Yes": "是",
  "No": "否",
  "This field is require": "此字段为必填字段",
  "Batch add Model": "批量添加模型",
  "Click set model": "点击设置模型",
  "The recharge amount must be greater than {{count}}": "充值金额必须大于{{count}}元",
  "The maximum recharge amount is {{count}}": "充值金额最大为{{count}}元",
  "Confirm recharge": "确认充值",
  "User recharge": "用户充值",
  "Recharged successfully": "充值成功",
  "Current Balance": "当前余额",
  "Recharge Amount": "充值金额",
  "'-' Indicates unlimited, numbers indicate the number of times or quantities that can be used": "'-' 表示无限制，数字表示可使用的次数或者数量",
  "Click View Configs": "点击预览配置",
  "Counts": "次数",
  "Initial Price": "初始金额",
  "Account Initial Config": "账号初始配置",
  "Add Account Initial Config": "添加初始账号配置",
  "Is Enabled": "是否启用",
  "Value": "值",
  "Add Configs": "添加配置",
  "Edit Configs": "编辑配置",
  "Use count": "可邀请次数",
  "Edit Invitation Code": "编辑邀请码",
  "Add Invitation Code": "新增邀请码",
  "Created User": "创建者",
  "Showing {{currentCount}} - {{currentTotalCount}} total {{totalCount}}": "显示 {{currentCount}} - {{currentTotalCount}} 共 {{totalCount}} 条",
  "Previous": "上一页",
  "Next": "下一页",
  "Test": "测试",
  "Azure": "Azure OpenAI",
  "Tencent Hunyuan": "腾讯混元",
  "01.ai": "零一万物",
  "Moonshot": "月之暗面",
  "OpenAI": "OpenAI",
  "Wenxin Qianfan": "文心一言",
  "DashScope": "通义千问",
  "Xunfei SparkDesk": "讯飞星火",
  "Zhipu AI": "智谱AI",
  "Invalid JSON config": "无效的JSON配置",
  "Invalid host": "无效的host",
  "Invalid secret": "无效的secret",
  "Secret": "密钥",
  "File server config not found.": "未找到文件服务器配置。",
  "Click this button to create all models that are not outdated": "点击此按钮，将自动创建所有未过时的模型",
  "Outdated models, such as gpt-3.5-turbo, will not be generated": "过时的模型，例如gpt-3.5-turbo，将不会被创建",
  "The model's display name is its official name, and the price is based on the database reference price": "模型的显示名称为其正式名称，价格根据数据库中的参考价格设定",
  "If a model with the same name exists, it will not be altered": "如果相同名称的模型已经存在，则不会修改",
  "Once all models are created, the system will notify you of the attempts and list successful creations": "所有模型创建完成后，系统将通知尝试创建了哪些模型，并列出成功创建的模型",
  "Save and auto create all models": "保存并自动创建所有模型",
  "Following models are auto created successfully:": "以下模型已成功自动创建：",
  "Failed to auto create models, reasons:": "自动创建模型失败，原因：",
  "Model already exists.": "模型已存在。",
  "Model key is in use": "模型密钥已被使用",
  "Token Price": "Token价格",

  "404: Page not found": "404: 页面未找到",
  "Sorry, we couldn't find the page you were trying to access.": "抱歉，我们找不到你要访问的页面。",
  ": An error has occurred": ": 发生错误",
  "Sorry, there was an unexpected error, please try again later.": "抱歉，出现了意外错误，请稍后再试。",

  "Local": "本地",
  "Minio": "Minio",
  "AWS S3": "AWS S3",
  "Aliyun OSS": "阿里云OSS",
  "Azure Blob Storage": "Azure Blob 存储",
  "Is Default": "是否默认",
  "Is System": "是否系统",
  "Sets Temperature": "设置温度",
  "File Count": "文件数量"
}